non jupas IELTS一問

我IELTS考得6.0。city acct好似要求IELTS 6.5。我最遲可以幾時後補番個IELTS 6.5比佢？佢early round 11月15日，我先交咗IELTS 6.0比佢先？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

year1?

巴打留個telegram, 我都諗住報city acct